積金局 MPFA好唔好做

代人問
有冇巴絲做過積金局？可唔可以分享下d工作文化係點？

留名

推
有冇人做過？

做過summer intern 而且係幾年前嘅事了 應該幫唔到你你應該係full time?
不過我覺得果度都幾chill 同事幾nice 無咩話辦公室政治咁